Дисципліна: Програмування

# 8.1 - 8.2. Основи програмування на мові С. Основи документування
Мета: Навчитися працювати з Doxygen документацією.
## 1 ВИМОГИ
### 1.1 Розробник
Зозуля В. О.;
НТУ "ХПІ", гр. КІТ-121б;
https://gitlab.com/Doc228/lab08.git
### 1.2 Загальне завдання
8.1 Для лабораторної роботи “Функції” необхідно додати можливість генерації Doxygen документації.
8.2 Розробити повноцінний звіти для лабораторної роботи “Функції”, що присвячена функціям у двох форматів (+їх репрезентація у PDF форматі):
### 1.3 Задача
За складом, обидва звіту повинні повністю задовольнять вимогам оформлення звітів, що описаний у початку розділу лабораторних робіт першого семестру. Починаючи з цієї роботи звіт має бути оформленим у Markdown стилі або у doc форматі згідно ДСТУ (за попередньою домовленістю з викладачем), згідно декларованим вимогам.
## 2 ОПИС ПРОГРАМИ
### 2.1 Функціональне призначення
Програма призначена для з'ясування чи є задане число простим.
### 2.2 Опис логічної структури
- Викоріставши команду `git clone` склонував репозиторій до домашньої папки віртуальної машини.
- Створив Doxygen документацию.
- Потім відредагував Makefile, який раніше був створений у лабораторній роботі №7.
- За допомогою `git commit` та `git push` закоммітив та єкспортував створені файли.
### 2.3 Важливі фрагменти програми
```
    {
        int number = 8, i, b = 0; // number - заданное число
        for (i = 2; i != number; i++) {// берем отсчет с двоечки, так как на единицу делятся все цыфры.
            if (number % i == 0) {
                b = b + 1;
            }
        } //Число простое, если b = 0
    }
```
## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ
Програма може визначати є число простим, чи ні.
##  ВИСНОВКИ
Під час виконання лабораторної роботи №8, я навчився створювати Doxygen документацію та користуватися форматами згідно ДСТУ.
